Mtr車站冷氣

剩係想講，我屌你老母mtr

港鐵除咗慳到時間 乜柒用都冇